Maar het was niet meteen dat de kans daar dus kon worden bevolen, maar Lucy was als grondhouding als zijzelf willen maken van eventuele opgetreden; het weer was niet vaak fijn genoeg om van hun meedoen aan een wandeling, waar ze kunnen gemakkelijk gescheiden van de anderen; en hoewel zij ontmoetten ten minste iedere andere avond op het park of huisje en hoofdzakelijk op het voormalige konden zij niet geacht wordt te voldoen omwille van de conversatie.
Zo'n gedachte zou nooit voer Sir John of Lady Middleton's hoofd; en dus zeer weinig toeristen was ooit een algemene chat en niemand om een bepaald discours.
Ze hebben elkaar ontmoet in het belang van eten, drinken en lachen, samen spelen op kaarten of gevolgen, of enig ander spel dat is voldoende lawaaierig.
Eén of twee dit soort bijeenkomsten hadden plaatsgevonden, zonder Elinor elke kans om Lucy in privé, wanneer Sir John belde op het huisje op een ochtend, te bedelen, in de naam van liefdadigheid, dat zij allen zouden dineren met Lady Middleton die dag, want hij was verplicht om naar de club in Exeter, en ze anders helemaal alleen, behalve haar moeder en de twee Miss Steeles.
Elinor, die voorzag in een eerlijkere opening voor het punt dat ze hadden gezien, in een dergelijke partij zoals dit was waarschijnlijk meer vrijheid onder rustig en goed gefokte richting van Lady Middleton dan toen haar man united ze samen in één lawaaiige betreft, onmiddellijk de uitnodiging geaccepteerd; Margaret, met haar moeder toestemming, was eveneens conform en Marianne, hoewel altijd mee willen doen van hun partijen, overgehaald door haar moeder, die het vertikte om haar seclude zichzelf van elke kans van vermaak, te gaan.
